教教大家,如果大家行山見到為霞尚滿天可以sh佢

見到樓主可以捉嚟吃 天氣冷補身🙏🏻🙏🏻
牙四滾兩滾 email都企唔穩

sh!

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

shu!